十一後文宣新方向：黨鐵為警察鐵路！直擊速龍由封左既黃大仙站出動搜捕示威者

在今日黑色10.1，MTR以安全為由不斷封站，而有記者直擊全程印證黨鐵與警察合作，速龍小隊直接由黃大仙站出動搜捕示威者。

黨鐵而家索性叫「警察鐵路」算啦

Facebook:

Twitter:

Tweet & Share

1/10

推

2/10

3/10

push

4/10

5/10

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

條片死左

唔該手足提醒
請再試多次，應該睇到

嘩嘩嘩，呢個簡直係黨鐵與黑警合謀嘅鐵證
唔怪得要封站啦

如果真係想用火魔法進行有效殺傷，就應該派人係門口放哨，
將出未出那下就施放魔法
注意：要多人同時施放先有效

6／10

7／10

門口要倒油，放波子，鐵釘

5小時12分開始,
有無呢位手足消息? DLLM 黑警又射頭

要守住門口

有黑警係門口增援，比較難守
只能盡量延緩，或者打游擊放魔法

屌 真係要帶鎖 越多越好
新增職業 鎖鏈法師

黨狗鐵路

下次趁佢解鎖費時嗰陣
放啲火魔入去

有人咁講喎

要諗一諗依個情況
同埋文宣要做野，鐵路唔係拎黎咁用

要留意周邊環境

今日黃大仙真係衰狗鐵出口
一定要鎖多幾重同RB都要用鎖鎖住 用索帶比佢地幾野剪開哂

明明係叫murderer transport railway

黨鐵仲要話係安全問題先封站
運狗就運狗啦
又唔撚認

仆街黨鐵

今日黃大仙站嘅出入口的確有一堆雜物，但係Popo幾分鐘就清得曬，實際效果其實唔大。

下次應該點做就唔講啦

為慶祝共產統治70年，黨鐵MTR一共關左超過40個站

留名睇英文版 俾外國人都知點解要搞黨鐵

鎖真係拖好多時間

除左鎖，路軌/轆方面有無方法搞搞佢？例如修半粒羅修落路軌頂住個轆，或者英泥/碎石/澎漲膠之類

More are needed

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴
八達通機同玻璃就唔係貴嘢 點拆都唔入肉

黨鐵

夢境大戰更新角色

鎖鏈人 古拿比加

博派領導柯柏文 等緊解鎖

叫鏈金術師好聽啲，鏈成陣

pish

1.狗鐵
2.當時路士有巴士遮住速龍，前線掛住望正面嘅防暴
講好多次防暴只係餌

鎖還鎖千祈唔好放啲野係鐵閘路軌等佢開唔到